預$3000，買部Sumsung手機，有咩介紹?

預3000蚊左右
想買部samsung手機
唔介意舊款
有咩好介紹?

m31 完

A71

不如買pixel 4a

推，仲有冇其他介紹?

要唔要用Samsung Smart Octopus 先？

唔洗